突發！長實402億賣中環中心

長實（1113）出售中環中心大部分樓層權益的交易，最終以作價402億元落實。買家為「中國港澳台僑和平發展亞洲地產有限公司」。

誠哥唔好唔要我

誠哥係唔係話緊比大家知會發生咩事

WW3來了 香港九龍新界無得避 要避就撤資走佬

誠哥都走

in誠哥we trust

走左好撚耐 好似係
幾年前己經賣百佳

molamola

舊公司有個老前輩講過

誠哥最勁係佢背後班人真係一流 好識得計數
佢話誠哥一買野 3個月至半年後個市就會升
相反 佢一賣野 之後個市好極都有限

等睇香港仆街

誠哥

幾時賣埋長江中心

你以為啦
入面一樣勁多權鬥，咪咁天真

仲未賣到

中國港澳台僑和平發展亞洲地產, 有冇起底組巴打跟進下?

中國港澳台僑和平發展亞洲地產有限公司 C.H.M.T.
Peaceful Development Asia Property Limited，一間根據英屬處女群島法律註冊成立之公司。

過去一年多次傳出易手的中環中心，終於宣布售出！長實(1113)剛公布，其持有的中環中心75%業權，成功以402億元售予中國港澳台僑和平發展亞洲地產有限公司C.H.M.T.Peaceful Development Asia Property Limited，為一家海外註冊公司，物業成交呎價約3.3萬元。

對於中環中心的交易，長實發言人回應稱：「買賣房地產是公司的本業，我們的日常業務，政府都是一幅幅土地出售。很多香港公司的物業都是出售予支那企業，今時今日這是很普通的事，沒有賣家，國際及支那新資金怎有渠道來香港?」

乜都係中國公司

通告並無介紹買方的背景，只表示為一家在英屬處女群島註冊成立的公司。早前有傳買家為中資機構，但由於今次披露的買家是專為收購成立的BVI公司，令外界難以追查其背景。

《蘋果日報》則引市場消息指，買家為一個組合，包括中國國儲能淡化工集團(香港) 及多名本地投資者包括小巴大王馬亞木、磁帶大王陳秉志、亞洲地產蔡志忠及「物流張」張順宜。其中國儲佔大股55%，其餘45%則由其他投資者攤分。

香港含撚了

遲d 可能賣撚埋個屎忽比中國公司

中國港澳台僑和平發展亞洲地產有限公司

個名好此地無銀

係

以前股票生老師傅講過

誠哥最勁係佢做生意好叻
佢話誠哥買野 未試過蝕到破產
相反 佢一賣野 賺到仆街

Ww3

完全同意
誠哥條數同眼光都計得好準

佢永遠都係低買高賣，
好似想當年嘉湖果頭低買高賣，計過晒 賺到笑

抵佢發達

終於都撤資啦

賣埋長江中心,

就真係大家都要準備走啦

人地用腳投票走佬
你估好似你地支狗咩

間公司名

佢講過唔會
但係如果佢反口的話真係幾大獲

誠哥都睇野好準
証明香港玩完
多謝支那

炒樓班蛋散睇路

世事邊有絕對?

狼英同林奠都講過唔選特首

鄧小平都講過井水不犯河水

係咪比人捉到你地五毛
開始要用呢招誇張代去証明自己清白？
冇用架五毛狗

賣比支那公司就叫五毛
班五毛狗好明顯見自己比人捉到係五毛
想透過將明明唔關事既野都拉去講成五毛呢種無班手法
搞到其他捉佢地既人都以為係佢地咁
但一起你個底
班五毛根本冇得解釋

別讓李嘉誠跑了

李嘉誠都賣，反而中資入市
最係中資等仆街囉

俾咁多記者相機圍住，緊係答唔會撤資啦

長江中心賣唔賣對佢都無咩大影響,反正佢錢已經好多好多
用黎留念仲好

鄧小平果時係河水不犯井水喎
就好似誠哥話唔賣
唔等於佢個仔唔會

長江中心貴中環中心好多

中環d商廈遲早俾中資買曬

做乜講到整個國家會輸咁？李嘉誠都90歲，以前官商勾結的生意，唔會再分俾佢做，點都要退嫁啦。咪同當年英資退居二三線咁。